\begin{center}
\index{Det bryggdes en dryck uti Finland}
\subsection*{\large{Det bryggdes en dryck uti Finland}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Albertina}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Det bryggdes en dryck uti Finland, \\
Koskenkorva var den dryckens namn. \\

Koskenkorva, må så vara,\\
Koskenkorva, ingen fara,\\
Koskenkorva, så var den dryckens namn.\\